不只新疆！青海機場也出現「人體器官」綠色通道

中國青海省會的西寧曹家堡國際機場，也被爆出開啟「人體器官綠色通道」。圖片來源：網路圖片

中國活摘器官調查又出現新進展，不只新疆烏魯木齊機場擁有「人體器官運輸通道」，根據最新的流出的圖片顯示，中國青海省的西寧曹家堡國際機場也開通「人體器官綠色通道」，外界揣測，恐與新疆再教育營輸出器官有關係。《眾報》追查發現，包括、都已開闢「人體器官運輸」服務。

曾在英美國會作證中共活摘死囚器官暴行的英國維吾爾協會負責人、腫瘤外科醫師安華托帝·博格達（Enver Tohti Bughda），先前來台接受《眾報》專訪時，拿出一張新疆烏魯木齊機場地上貼著「人體器官運輸通道」的圖片，並質疑，「你得需要多大的（器官）量，才會讓一個機場，專門給你設一個特殊通道、快速通道」。

新疆烏魯木齊機場是最早爆出有人體器官運輸通道的機場。圖片提供：安華托帝·博格達

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

有人報夢，最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

粵語

日文

國語

英文

幫幫手，share 啦！

[海外集氣 - 澳洲_墨爾本]
6/26晏晝5點

急 召日本巴絲或者用開twitter巴絲
可以推廣到去日本
做好文宣

粵語

日文

國語

英文

幫幫手，share 啦！

如今，最新畫面在曝光，為在新疆與西藏旁的青海省西寧曹家堡國際機場，也爆出開通「人體器官綠色通道」。醫界人士透露，各國在器官移植運送上，並無在機場開闢「人體器官通道」的案例。以美國為例，在美國運送捐贈的移植人體器官，是透過直升機載運，且為了保持器官新鮮，通常不會有跨州運送的問題，中國大量在機場開闢「人體器官通道」，顯然有問題。

根據《眾報》追查，中國國家衛生計生委、公安部、交通運輸部、中國民用航空局、中國鐵路總公司、中國紅十字會總會在2016年4月29日制定《關於建立人體捐獻器官轉運綠色通道的通知》，開宗明義直接表明，「為提高人體器官獲取與分配效率，規範人體捐獻器官轉運工作，暢通人體捐獻器官轉運流程，減少器官浪費，經研究，決定建立人體捐獻器官轉運綠色通道」，甚至還設計「人體器官運輸專用標誌」。

此外，位於英國倫敦的非政府組織「中國法庭：中國良心犯遭強迫摘除器官獨立法庭」（China Tribunal: Independent Tribunal into Forced Organ Harvesting from Prisoners of Conscience in China）6月17號針對「中國強制活摘人體器官行為」的調查結果宣判指出，中國活摘良心犯器官的行為已存在多年，並仍然存在。根據美媒《自由亞洲電台》報導，該法庭於去年10月成立，以六個月的時間聽取審議醫學專家、人權調查員和據稱受害者所提供的證據，並舉行兩次公開聽證會，出庭作證者大多為法輪功學員。

該法庭做出的終審裁決指出，法輪功和新疆維吾爾穆斯林遭受酷刑，有強制摘取器官的直接和間接證據，在押的法輪功學員仍是器官供應的最主要來源。但鑑於維吾爾穆斯林近期受到的迫害以及醫學檢查，未來或許會有維吾爾人被強摘器官的證據。

世界維吾爾大會主席多里坤·艾沙（右）榮獲美國國家民主基金會頒發的2019民主獎，更由美國眾議員麥高文（Jim McGovern，左）親自頒發。攝：國際中心/眾報

日前多家媒體披露，蔡政府「技術性阻撓」西藏精神領袖達賴喇嘛及維族海外領袖熱比婭入境台灣。如今，再有華府內幕證實，近期才榮獲美國國家民主基金會（NED）2019民主獎的「世界維吾爾大會」主席多里坤·艾沙（Dolkun Isa），亦遭蔡政府拒絕來台，更驚爆關鍵過程！

《新頭殼》日前才獨家專訪蔡政府時期任命無任所大使之一的楊黃美幸，其爆料，最後促使她決心辭去無任所大使的，就是現任世界維吾爾大會主席艾沙。她透露，艾沙在蔡政府這3年來卻是台灣的黑名單，無法獲准進入台灣。作為一個代表台灣民主、人權工作的無任所大使，她覺得非常羞愧。

如今，《台灣英文新聞》再刊出報導，引述華府相關人士透露，不但證實此事，更指出，目前具有德國國籍的艾沙曾透過台灣駐德代表處，向蔡政府時期申請來台，當時還是由駐德代表謝志偉親自接見，據描述，謝當時相當開心艾沙的申請，並親自向蔡政府遞交，但隨後台灣方面卻駁回申請，告知仍無法讓艾沙入境台灣，讓艾沙相當失望。

報導稱，外界質疑，艾沙本身是德國國籍，德國與台灣當前已是免簽證國家的關係，為何伊沙還需申請？華府人士表示，伊沙過去曾在1997年，遭中國政府向國際刑警組織發布「紅色通緝令」，即為該組織對於成員國，發布有關要犯通報級別最高級的緊急快速通報。艾沙曾私下透露，他從未殺害過任何人，卻被中國列為「恐怖分子」、被國際刑警組織列為「紅色通緝」的對象，但殺害數以萬計的中國共產黨，卻沒有被列為恐怖組織。在各方國際組織的聲援下，國際刑警組織終於在2018年2月撤銷對伊沙的「紅色通緝令」。據悉，艾沙那次向謝志偉遞交的，除了是希望來台的申請，更遞上解除「紅色通緝令」的通知，希望告訴蔡政府，他已經不是國際認定的要犯，但蔡政府仍拒絕其入境。

報導進一步指出，艾沙近期曾在進入聯合國大樓時，遭4名聯合國的保安，在沒有任何理由的情況下，被拖出了該棟大樓，而這些保安事後給予他的理由，竟是出於安全原因。日本駐聯合國記者藤木俊一（Shun Ferguson Fujiki）日前透露，中國政府與法院在其境內，對艾沙發布通緝令，隨後國際刑警組織依據這個通緝令，對艾沙發出全球「紅色通緝」，而聯合國的保安正依據這個由中國所主導的通緝令，禁止伊沙進入。

艾沙曾在2006年，在仍被貼上「紅色通緝令」的情況下，由陳水扁政府獲准，讓其來台參加非聯合國會員國家及民族組織會議。而在2009年國民黨馬政府執政後，內政部移民署就對艾沙訪台下達禁令，時任閣揆吳敦義聲稱，當艾沙卸任其在世界維吾爾大會的職務，禁令才會被解除。2016年2月，艾沙曾希望能來台出席亞太宗教自由論壇（Asia Pacific Religious Freedom Forum），當時正值馬政府執政末期，仍發表強硬聲明，強調台灣沒有義務批准他入境的理由。當時艾沙透過發言人透露，隨著5月政權移交為民進黨，他們能夠與台灣恢復友好關係，卻沒想到，至今仍無法獲准來台。

對此，華府方面相當關切，已傳出風聲，對蔡英文產生懷疑，難道她畏懼中國嗎？而蔡政府方面，包括外交部及陸委會都未對於此份爆料作出回應。

樓上啲廢青再嘈，送中後全部活摘器官

人體器官綠色通道 (紅色)

點解已經有負評？

癡撚線地獄鬼國

咩叫人體器官通道。。。。

點解可以咁大模斯樣

清真器官
班阿拉伯有錢佬最愛

保護班中東油王健康

負評係俾呢個令人髮指既罪行